<resources>
    <string name="app_name">ConheçaEAJ</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="descricaoEAJ">A Escola Agrícola de Jundiaí foi criada pela lei Nº 202 de dezembro de 1949, como "Escola Prática
        de Agricultura", com localização na antiga Fazenda Jundiaí, distante 3 Km da sede do município de Macaíba, e a 25 Km de Natal, capital do Rio Grande do Norte. </string>

    <string name="nomeEAJ">Escola Agrícola de Jundiaí - UFRN</string>
    <string name="horario">8h - 17h</string>
    <string name="responsavelEAJ">Coordenação</string>
    <string name="emailEAJ">eaj.ufrn@gov.com.br</string>
    <string name="telefoneEAJ">(84) 3323-1233</string>

    <string name="setor_descricao_alojamento_feminino"></string>

    <string name="descricao_informatica">Coordenação dos cursos técnico em Informática e Superior em Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas.
        Laboratórios de aulas teórico-práticas em computação.</string>

    <string name="setor_descricao_informatica">Coordenação dos cursos técnico em Informática e Superior em Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas.
        Laboratórios de aulas teórico-práticas em computação.</string>


    <string name="setor_descricao_lanchonete">Um dos melhores setores da EAJ, a lanchonete do seu zé. Aqui você poderá comprar salgadinhos de qualidade,
        além de também poder saborear o maravilhoso almoço de mei dia pras quatro</string>

    <string name="setor_descricao_aquicultura">Coordenação dos cursos técnico em Aquicultura.</string>

    <string name="setor_descricao_ru">O Restaurante Universitário(RU) é o setor da EAJ onde ocorre a preparações das refeições diárias</string>

    <string name="setor_descricao_predio_etec">A Rede e-Tec Brasil é uma iniciativa do Ministério da Educação (MEC) que oferta cursos de educação
        profissional e tecnológica semi-presenciais, atuando na formação de trabalhadores egressos do ensino médio e da educação de jovens e adultos,
        através de um sistema virtual complementado com as atividades presenciais desenvolvidas nos polos de apoio presencial com infraestrutura
        necessária para os alunos.</string>

    <string name="setor_descricao_avicultura">Coordenação do Superior de Zootecnia</string>

    <string name="setor_descricao_diretoria">A Diretoria da EAJ é o local onde todo o processo burocratico acadêmico se encontra.</string>

    <string name="setor_descricao_apicultura">Coordenação do Superior de Apicultura</string>

    <string name="setor_descricao_graduacao">Setor das gatas</string>

    <string name="setor_descricao_cvt">Centro Vocacional Tecnologico, o setor com laboratórios preparados para o ensino de Graduação e Ensino Médio.
        Laboratórios de Química, Física, Biologia são alguns dos laboratorios encontrados nele.</string>

    <string name="setor_descricao_biblioteca">Biblioteca da EAJ é um local em que são guardados livros, documentos tridimensionais e
        demais publicações para o público estudar, ler e consultar estas obras..</string>
</resources>
